做朋友，你算係天使定魔鬼？

我肯定係魔鬼，成日叫朋友一齊賭錢一齊輸錢

正皮：天使
負皮：魔鬼

有冇中間

偏向邊個多先

1

2

3

手天使

Gay

冇朋友

魔鬼
買啦買啦 唔緊要啦 好襯你喎etc

明明好唔襯都會水佢買

有時只係唔想佢再係到磨時間